點解唔見有人話pixel4個鐘頭抄華為？？apple好蝦啲？

wfc

鏡頭，打錯字

仲要pixel抄得黎又好無謂咁抄 佢得兩鏡頭想點擺都得
而iPhone需要咁嘅設計係因為佢有三個鏡頭 Apple想令到三鏡頭切換嘅時候smooth啲先要擺得咁近